香港的司法審理出咗問題,政治冤獄以及刊期過重/過長,有必要赤裸裸公諸於世

*刑期

pish

裁判官質素參次
好多權威主義/父權膠